疤狗 哈哈哈

唔撚洗還牙

拉科>巴黎 ching識條撚

西甲球證好波姐

樓主又想燈

死疤狗

我地等陣尼馬跌兩跌
就幾球12碼啦
未驚過

利記又反cap

Count漏左so9牙

屌奶星